香港快運瘋狂取消航班同十九大有關？廉航時代可能退潮｜大君伐

香港快運瘋狂取消航班同十九大有關？廉航時代可能退潮｜大君伐 (第2節) 17年10月06日

以後應該無咁平

今次出事後

唔講政府問題

單講經營成本 以後民航處好多灰色的野執正來做 成本都